臨近聖誕，想搵個有上進心嘅女朋友

各位寂寞小富婆即管聯絡我
抄底我聯絡電話係香港︰3345678
我再重覆一次係香港︰3345678
你唔搵我我無所謂，因為呢啲係你嘅損失
十點鐘後唔好打嚟
因為我瞓咗

發神經